東京一問

喺東京傷風左三日
食左三日必理痛
今日仲要失埋聲
但我仲有兩日先翻香港
可以買咩藥做啲咩

去睇精神科醫生
食d懵仔丸就好得番

黃色個啲感冒丸 食完攤半日會好好多